

   
 Jednoducho prísť zo školy, kde sa už neučíte. 
 Upiecť bábovku, ktorá predsa len podľahla zákonom fyziky. 
 Mať návštevu, či dve. 
 Nechať sa odprevadiť domov, odprevadiť späť a seba odprevadiť samu. 
 Čítať nostalgické statusy o posledných 4 rokoch... 
 Ráno vstať, svieti slnko. 
 Vziať lekárničku, ktorá je dokonale nesterilná. 
 Precestovať autom cestu, ktorú nám nepreplatia. 
 Nepoznať samčiu šištičku borovice, ale maturovať z biológie. 
 Zúčastniť sa súťaže, ktorú nevyhráme. 
 Natipovať otázky, ktoré sme nevedeli, správne. 
 Naučiť sa dýchať... z úst do úst. 
 Ponúknuť sa cukríkmi od profesorky, lebo sme už maturanti. 
 Prevziať diplom, ktorý je modrý. 
 Kondóm nie je dôležité mať, ale vedieť správne použiť.... Tak trénuj! 
 Spoločne vyraziť do mesta, ktoré milujem. 
 Pobehať obchody, v ktorých je rušno. 
 Mať ubolené nohy a zabudnúť si doma náhradné. 
 Kúpiť si kabelku, prvú v živote. 
 Minúť peniaze...cudzie. 
 Sedieť na lavičke a lízať jogurtovú zmrzlinu s jahodou. 
 Na autobuske kŕmiť holuby. 
 Odohnať „čáva“, aby sa nakŕmili aj ostatní... 
 Len tak si pozrieť vlaky, utekajúce do diaľky. 
 Sadnúť do autobusu a nechať sa viezť. 
 Písať smsky, v nich zháňať potencionálneho manžela. 
 Vrátiť sa domov, kde je prázdno. 
 Upiecť chlebíky, ktoré boli omočené vo vajíčku. 
 Naliať na ne krvavú... hromadu kečupu. 
 Sadnúť na posteľ, ktorá je uprataná. 
 Zapnúť počítať, ktorý úpenlivo prosí o pozornosť. 
 Napísať článok, ako tento... 
 len tak sa tešiť... 
 mať rada... 
 a ísť sa učiť... 
 Zmenené 11.5.2010 18:30 

